男人婆俞定延最有力既反證

第一張咁似小龍包嘅

佢69都幾大

sana呢啲實追住來含

有棍

camel toe?

定仔好撚正囉

屌到呢D咁傲嬌既男人婆追撚含

you竟然是個boy

佢根本超可愛 我老婆

其實佢對波都算幾大下 係twice入面
起碼都4強

點解好似真係有j geh?

好想幫佢含

本身對人造人無興趣
但佢呢d可愛男人婆就

好正